有核彈！推撚到瑞士出人權法！

正但瑞士好似難啲

瑞士唔係不嬲出名中立撚咩?

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

而家係你國家最有錢個d人放d錢係瑞士

你做都夠膽出聲?

瑞士就係食兩家茶飯，點會幫香港

推到就打爆機， 無乜機會

係，二戰都中立，所以唔使諗香港

中立國唔會參任何戰架啦 呢條戰線fail.

日日核彈核彈 核你老母咩
出post時可唔可以用個腦

無可能
瑞士2戰時已經係中立撚
成個歐洲打到7彩得佢無事
無可能為左呢種小事反面

中立哋cap水